# Vaga_Dev_Python

Este projeto tem como objetivo apresentar os resultados do teste python.


# Aplicação Flask (Q3)

Para executar a aplicação Flask:

-  Clone a pasta Q3 para sua máquina;
-  Instale as bibliotecas que estão descritas no arquivo "requirements.txt";
-  Execute o arquivo "app.py" utilizando um terminal python >= 3.6

